唔似女人的女人

我同男朋友一齊左六年，但唔敢比佢搞。
因為我天生黑lin黑鮑，水桶腰，得a cup。
我真係接受唔到自己，係咪要投過胎

iPad+水桶腰
so sad

你個名

你係唔似女人的男人wo好撚正常

怪就怪我呀媽

唔通你阿媽都係iPad+水桶腰

我係咪應該分手，唔好害人

對

有咩辦法改善

冇 直接死撚咗佢

a級水桶腰你條仔都估到九成，黑鮑黑lin就知時間適 應

我個鮑仲黑過嬌

處？

唔係，之前果個就係搞完散了

無間地獄，見黑閪即飛

點解要咁做呢